係香港打911會點

會轉到999定冇回音？

轉去999
點解唔試吓？
問問問
屌你老母